# Terraform Gitlab CI/CD

Terraform es la herramienta por excelenci para construir insfraestructura como código

# !Veamos algunos comandos!

- terraform init
- terraform validate
- terraform plan
- terraform apply
- terraform graph 